現今KPOP性感底線係咪已經超越當年泫雅?

全部都係同一團

現今KPOP性感女團ICON

太刻意反而好肉酸

IU仲性感

冇一隊一線女團係要靠賣大波嚟吸引人
twice除外

咪玩啦 依家都無隊係行性感

TWICE

TWICE呢隊真心唔得
當年無端端轉型, 由健康甜美向雞化轉
啲舞, MV, 衫全部越黎越俗, 雞化

搞到ITZY一出道已經露奶

@

愈醜樣愈鍾意露

roll deep屌地下已經底線黎

唔想求你但係想問你呢句野有冇咩實質證據